獌狗呢排做乜咁撚串嘴

🤔🤔

不敗

車狗十幾連勝都冇班撚樣咁高調

13

獌狗有幾時唔串

季初D獌狗死狗咁款

惡犬

＋2gc

順便問下，著名高登獌迷許願樹有冇過黎

佢猁迷黎

唔吋得咪縮返入你老母個子宮度囉

啲多嘴狗一唔教就出事

輸左咪潛返入佢老母閪度

串完一輪都係六弟

串足十鳩幾輪啦繼續六弟之嘛

過多一兩輪就上返黎binc

王者氣燄

駁唔刀

輸波都串㗎啦

是旦啦，獌狗乜撚都有得串一餐